{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302229",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한밭칼국수"
    },
    "text": "ハンバッカルグクス (한밭칼국수)\\n\n大田 中区銀杏洞 22\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:30 , 日曜定休日 , 40席/部屋:部屋なし , 1980年代初めに開店した韓国料理店は長い歴史を持っている。 長い歴史にもかかわらず、彼らは長い間多くの人々に愛されてきた韓国料理を提供している。 彼らの代表的なメニューの一つは豆腐スープだ。 豆腐鍋は昆布、カタクチイワシなどを煮込んだ出汁に野菜と辛味タレを入れて一度煮込む料理である。 この料理は出汁の深い味と調味料の辛さが調和し、一口かじるたびに幻想的な味を提供する。 特に、豆腐スープをキムチで包んで食べると、浅漬けキムチと豆腐の組み合わせででき、味がさらに引き立つ。 おいしく食べ終わった後は残った出汁にカルグクスの替え玉や味付けご飯を入れて混ぜて食べたりもする。 このように出汁に新しい材料を入れて食べると、一食の食事として最適な選択になる。 この古い韓国料理店では、このような様々なメニューを提供し、多くのお客様に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンバッカルグクスはどのくらいの歴史がありますか？",
            "answer": "ハンバッカルグクスは1980年代初めに開店した韓国料理店で、長い歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンバッカルグクスの営業時間は09:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "ハンバッカルグクスは日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "ハンバッカルグクスは40席あります。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスのメニューには豆腐スープがありますか？",
            "answer": "はい、ハンバッカルグクスのメニューには豆腐スープがあります。"
        },
        {
            "question": "豆腐スープの特徴は何ですか？",
            "answer": "豆腐スープは昆布、カタクチイワシなどを煮込んだ出汁に野菜と辛味タレを入れて一度煮込む料理です。出汁の深い味と調味料の辛さが調和し、幻想的な味を提供します。"
        },
        {
            "question": "豆腐スープをキムチで包んで食べるとどんな味になりますか？",
            "answer": "豆腐スープをキムチで包んで食べると、浅漬けキムチと豆腐の組み合わせで味がさらに引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "豆腐スープを食べ終わった後にはどうしますか？",
            "answer": "豆腐スープを食べ終わった後は、残った出汁にカルグクスの替え玉や味付けご飯を入れて混ぜて食べることもあります。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスでは他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ハンバッカルグクスではさまざまなメニューを提供していますが、具体的な詳細は不明です。"
        },
        {
            "question": "ハンバッカルグクスは多くのお客様に愛されていますか？",
            "answer": "はい、ハンバッカルグクスは長い歴史にもかかわらず、多くの人々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 470
    }
}